[逃脫] 如果比人綁住雙手係床頭, 周圍都無人, 你會點做

《傑羅德遊戲》

情景:
1. 扑野前玩SM, 比人用手扣鎖住係床頭, 床頭木同手扣係扯唔爛
2. 鎖你個人突然心臟病發死左
3. 郊野獨立屋, 方圓十公里無人
4. 只少一個月後先有工人黎執屋發現你
5. 有隻野狗會間唔中跑上黎
6. 你隻手夠長攞一個玻璃杯, 有一杯水飲

會唔會用盡力扯斷自己隻手掌?

玩SM去酒店開房好過啦

等死

笑左

個情境係咁丫MA

肚餓要餓好耐WO

扯斷隻手可以救返條命

上連登開post問

個電話放左好遠, 熄左機, 唔夠手腳長

一腳踼斷枝床柄

好實架, 踢唔爛

攞碌鳩開鎖

食唔食得？

佢死左係腳果邊既床邊..唔夠手腳長郁佢

但隻狗就成日上黎開餐

上高登問，因為兒登太多 children

套戲係打爛隻玻璃杯割自己隻手

早洩BAN左不了

我會用隻手拎個杯
用隻腳擺喺條J度
痾尿落個杯度
飲足一個月自己啲尿
等個人工人嚟為止

除左個bra
再用腳拎bra入面條鐵線開手扣

我都諗到呢個方法

Alexa, call 911.

打關斗
等d鐵鏈扭埋一舊
大大力扯爛佢應該ok?

大聲叫：hey Siri
完

呢個有d 道理

lm

個電話熄左, 手腳都掂唔到

用念力打個j先

獸交

用腳“yan”落牆 將張床推開 之後一個關斗由床頭落地 推住張床走去執電話求救

用腳推後面牆，令床向前郁有罅隙俾你企喺床頭後面，然後同床一齊移動閂門擋狗
之後拉住張床慢慢移位去屍體旁邊，用腳搵鎖匙開鎖

屌 慢咗

整到手出血做lubricant

睇過套戲個結尾on撚9

原著係咪一樣架?

你已經估到個女主角

喂 siri
叫佢報999

用力一反帶埋張床行

你面前咪有條屍囉

床頭兩條柱無封頂，只要企起身串返孖葉出黎即可

喂 Siri

用成個人既重量撞落床頭板到好快撞爛

手扣連床頭架帶走

扑爛個杯 用玻璃界斷條繩 界埋條友啲肉出黎 慢慢餵狗 成功收復野狗一隻

睇完個post即刻去睇左套野，幾好，但好似深奧左少少 原本睇個戲名以為sm男係假死，為左令女主更逼真

咁你係到做乜？你唔死返去高登

隻腳反上黎踢爛其中一邊嘅手銬

好彩我個sm手扣係密碼鎖

無聊
children 咩都可以講性事

星爺咪教左你玩SM前應該點做

有咩人會熄電話。抵死啦

兩個男人玩手扣sm

祈禱

人地諗到方法就即刻加啲條件入去 龍門任你擺

拎到電話就報警啦

屌住黎上
夠晒清高

有冇諗過你自己係得160以下 ？點解會覺得香港人夠腳長？

幾廿年嘅苦練今曰終於都派上用場

笑撚死 樣樣都唔比

個玻璃割得斷手骨 點解唔去割個床頭柄

用口水妹爛個床柄

屌笑撚死

不如話荒山野嶺， 電話收唔到

得返等死 但等死樓主又唔滿意 想知仲可以點

其實睇返幅圖枝柱既力量分佈同支點同力點關係，首先將自己比較大力既手個邊舉高，再轉一轉隻手捉住條轋，心呼吸數幾下，跟住一野扯落去應該會斷，之後兩隻手再扯斷另一邊就得

搞到隻手掌 粉碎性骨折
唔洗太嚴重 幾條關節位就得

代樓豬答你
你係x-men狼人，受幾重嘅傷都會好快復原
繼續諗

無追post 套戲叫咩？

繼續訓，訓夠一個月

介起身咪得囉

冇話唔可以拖住張床嚟行？

食自己隻手 又飽又走到

hi child

咁點會有呢個 post?

Google 廣告究竟用咩準則去落
利申無搵過基 底褲 公司電話email 唔上網

sor 我跟返套戲
睇下大家有無戲以外既逃脫方法

Siri call police for me

無聊

手扣的話唔駛放棄成雙手的,放棄一隻手指公就夠位攞雙手出黎.

如果甩到一隻手, 就可以兩隻手夠力攬住張床拉郁佢

睇錯逃稅 我出返去先

打爆個玻璃杯 獲左隻狗食
等一個月

用iphone開左siri
喂佢幫我報警咪得
an機就...

an機都得喎好似

狗公?

答案

無記錯手指公關節脫位係可以令你隻手夠位穿過手扣

行落床 之後連埋張床抬返屋企

訓練隻狗拎野食/水比你

我上網睇過, 用一支髮針都可以開到手扣
但唔知係咪全部都得

咁岩我前兩日番睇哩套戲

siri報警

講咩都好樓進都追加設定話唔得

主

套戲點走？